尋歌名

[black][/black]
有冇人知1:13佢地唱個首歌係咩名